瘋傳! 電話推銷遇「女會員 」啪啪啪 嬌喘56秒錄音 客服男瞬間「硬」化

網搜小組／綜合報導

母湯喔！許多情侶為增加情趣，會在親密時故意接起電話或撥打電話給他人，增加刺激感，大陸近日出現一段客服人員打電話詢問後續服務，但女客人卻正在啪啪的刺激錄音，56秒的錄音也在網路上瘋傳。

近日一段大陸提供旅遊服務的客服電話錄音流出，一名男電話客服員致電給女會員，自我介紹並報上員工編號後說「您是在我們這邊註冊的會員用戶，這是我們對會員回訪，想問您後續有沒有考慮旅遊計畫？」

「…什麼？」該名女子先是沉默後才回答，而客服員也不斷詢問，打算推廣自己的產品；沒想到，女子突然發出一串嬌喘，對著身旁的人說「嗯嗯…啊啊，我現在打電話呢…喜歡嗎？」，而客服人員也繼續專業的詢問，隨後錄音直接中斷。

網友看完紛紛留言，「原來西施版上的事情真的會發生啊」、「羞恥play讚」、「母湯安捏」、「老司機在哪，快開車啊」、「誘騙我去當客服是吧」、「還不快開車呢，這小子真不懂事」、「哈哈哈哈太扯XD」。

你老尾 巴士上聽到扯左

又叫得幾好聽

瘋傳都有片架，死人連登仔

想像永遠係美好

醜